# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-24 16:46+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-09 21:35-0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: ui/MainWindow.glade:7
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ui/MainWindow.glade:14
msgid "Write ISO Images to USB devices easily."
msgstr "轻松将 ISO 映像写入 USB 设备。"

#: ui/MainWindow.glade:55
msgid "Checking..."
msgstr "检查..."

#: ui/MainWindow.glade:111
msgid "Checking the file's integrity..."
msgstr "检查文件的完整性..."

#: ui/MainWindow.glade:127
msgid "Calculating the hash value of the file..."
msgstr "正在计算文件的哈希值..."

#: ui/MainWindow.glade:141
msgid "Retrieving data from <b>maunalinux.top</b>..."
msgstr "从中检索数据 <b>maunalinux.top</b>..."

#: ui/MainWindow.glade:162
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: ui/MainWindow.glade:232
msgid "This file:"
msgstr "这个文件："

#: ui/MainWindow.glade:259
msgid "Will be written on this disk:"
msgstr "将在该磁盘上写入："

#: ui/MainWindow.glade:299
msgid ""
"<b>WARNING:</b>\n"
"All the personal data on the device will be deleted.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"<b>警告：</b>\n"
"设备上的所有个人数据都将被删除。\n"
"你想继续吗？"

#: ui/MainWindow.glade:349
msgid "DD Mode [Recommended]"
msgstr "DD模式【推荐】"

#: ui/MainWindow.glade:353
msgid "ISO Mode (for GNU/Linux)"
msgstr "ISO 模式（适用于 GNU/Linux）"

#: ui/MainWindow.glade:357
msgid "ISO Mode (for Windows)"
msgstr "ISO 模式（适用于 Windows）"

#: ui/MainWindow.glade:363 ui/MainWindow.glade:408 ui/MainWindow.glade:1040
#: src/MainWindow.py:68
msgid "Mauna Image Writer"
msgstr "莫纳 图像编写器"

#: ui/MainWindow.glade:463 src/MainWindow.py:129
msgid "Select ISO or IMG File"
msgstr "选择 ISO 或 IMG 文件"

#: ui/MainWindow.glade:629
msgid "grub not found"
msgstr "找不到 grub"

#: ui/MainWindow.glade:644 ui/MainWindow.glade:867
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ui/MainWindow.glade:657
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ui/MainWindow.glade:741
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ui/MainWindow.glade:787
msgid "Check ISO online (Mauna only)"
msgstr "在线检查 ISO（仅限 莫纳）"

#: ui/MainWindow.glade:847
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ui/MainWindow.glade:961 src/MainWindow.py:425
msgid "Writing process is finished."
msgstr "写入过程结束。"

#: ui/MainWindow.glade:987 src/MainWindow.py:425
msgid "You can eject the USB disk."
msgstr "您可以弹出 USB 盘。"

#: ui/MainWindow.glade:997
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#: ui/MainWindow.glade:1015
msgid "Write a new file."
msgstr "写入一个新文件。"

#: src/MainWindow.py:186 src/MainWindow.py:195
msgid "Target {} does not exists"
msgstr "目标 {} 不存在"

#: src/MainWindow.py:187 src/MainWindow.py:196
msgid "Please install {}"
msgstr "请安装 {}"

#: src/MainWindow.py:190 src/MainWindow.py:199
msgid "{} not found"
msgstr "{} 未找到"

#: src/MainWindow.py:253
msgid "Installation done."
msgstr "安装完成。"

#: src/MainWindow.py:255 src/MainWindow.py:266
msgid "Installation failed."
msgstr "安装失败。"

#: src/MainWindow.py:290 src/MainWindow.py:365
msgid "Integrity checking failed."
msgstr "完整性检查失败。"

#: src/MainWindow.py:293
msgid "This is not a Mauna ISO, or it is corrupted."
msgstr "这不是 莫纳 ISO，或者已损坏。"

#: src/MainWindow.py:368
msgid "Could not connect to maunalinux.top."
msgstr "无法连接到 maunalinux.top。"

#: src/MainWindow.py:428
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: src/MainWindow.py:435
msgid "An error occured while writing the file to the disk."
msgstr "将文件写入磁盘时发生错误。"

#: src/MainWindow.py:438
msgid "Please make sure the USB device is connected properly and try again."
msgstr "请确保 USB 设备连接正确，然后重试。"
